摩連奴：曼聯出局不是新鮮事，反問會不會因南極結冰而感驚訝

曼聯1-2不敵西維爾，歐聯又出局。賽後摩連奴的一番言論引來了不小的認同，他表示曼聯出局不算新鮮事，並反問記者會不會因南極結冰而感驚訝，自己就曾經淘汰過曼聯兩次。事實如此，曼聯教練口中亦說出這話，但還是多少讓紅魔球迷有些不舒服。

摩連奴說：「因為我不認為我們表現差，我沒有遺憾，我做了我的最好，球員做了他們的最好，我們努力了，所以我們輸了，這就是曼聯足球。」

談及出局，摩帥說：「曼聯歐聯16強出局的比賽，我在這椅子上坐過兩回。一次是跟著波圖，還有一次是跟著皇馬，這兩次曼聯都出局了，之前就是未曾有機會以主帥身份踢它出局，所以這對這傢俱樂部來說不是什麼新鮮事，是常態，今次亦只不過是我第一次親自把曼聯踢出局吧。我不認為我們的表現很差，我覺得我們開局很好很積極。西維爾是一支好球隊，他們有能力控球，他們中場有球員擅長這樣做，他們在大部分時間內也做到了，大家都做得好，這樣的情況和局比較合適，一同進級八強，可惜歐聯沒有獎門人制度。」

「我一向換人都像賭博，有時我在換人上其他教練很辛運。蒙迪拿換上了本耶德爾起了作用，攻入第一球，我換上了馬達及馬廸爾，他們馬上攻入第二球，一切就都沒什麼不同了。」

可惜歐聯沒有獎門人制度。

摩連奴都有睇獎門人

仲痴線過9up報

講少句柒少陣當幫忙啦摩狗

曼聯周二晚在歐聯16強次回合主場1:2不敵西維爾後，領隊摩連奴強調在歐聯遭淘汰出局對紅魔鬼來說並非世界末日，又指曼聯以往也曾經歷過同樣的事情，之後會陸續有來，所以沒甚麼大不了。

摩佬賽後說：「落敗當然失望，但我不希望小題大造，己隊在周六還有比賽，我們很可能傷心至周日，這就是足球，這不是世界末日。我也曾經兩次替波圖和皇家馬德里在歐聯將曼聯踢出局，所以這並非甚麼新鮮事。當然，作為曼聯領隊，在歐聯主場輸波出局是感到新鮮及特別的。」

連自己教緊個隊都夠膽串
雲高爾敢唔敢

同巴神入波=派信個神緒一鳩樣

青出於藍

唔怪得曼迷叫daddy冚家剷

摩daddy大智慧

唔係司馬仲達

柒左就快撚D揾個狗窿捐啦
仲係度9up獻世把撚